太耐無關機搞到部電腦lag晒

呢排趕deadline 做到瞓果陣就直接合埋部laptop
一直都係開機休眠開機休眠開機
電腦終於頂唔順要lag俾我睇
唉 姐係係時候關機瞓
早抖

利申i7-6700HQ 16gb ram

買xeon

做乜鳩野

用macbook

John linux